撼動不了樓價的疫症根本不值一提

話知你武漢1100萬人屍橫遍野
依家先死得十幾個仲少過被自殺既人
有咩好大驚小怪
最後又咪好似鼠疫咁空歡喜一場

香港最少死一千人 疫情持續一年先有用

講就講鼠疫無料到姐 唔排除本身就係食鼠爆出黎既武

肺 封成300條村先收得埋 值咁快又整單新鮮野出黎

又豬瘟又鼠疫又武肺 近排仲新黎左新禽流感 睇下新年黎

爆唔爆出黎既姐 一爆大獲過沙士

係囉希望個病毒快啲進化致死率升到8成以上就正

咁樣會傳播唔到

樓價趺唔係因為死人, 而係因為恐懼令無人願意出街消費一野打殘所有行業.

攬炒

03冇QE 冇降準 冇大陸人炒樓

佢個潛伏期耐
唔怕

東亞病夫身上真係好多病

加多幾個零就差唔多
一千人邊會有影響

樓價唔跌係因為死得唔夠
所以冇人驚

白痴仔

我係hihi仔

support